甸恩算唔算係史上最戇撚鳩既球證

02泡狗

唔識計數
入球慶祝

其實成場最大問題係

點解Ake唔駛紅

阻人單刀俾黃牌真係r爆頭

仲有一下，佢on99阻住般尼茅傳波搞到俾鏝搶到

然後奧達文迪轉個頭俾人foul，唔知係咪想補返飛又唔吹

但咁樣根本係雙種犯錯

2017年仲靠球證主宰

kompany?

韋比
卡頓保
奧維保

加埋都唔夠甸恩戇鳩

韋比其實係有料，不過佢係特別偏幫某隊啫